 ## Fixus Lasnamäe veebileht WIKI


Seni pole otseseid raskusi olnud. Kõige aeganõudvam asi mis on olnud on lehe resposiveness ning kahe erineva navbari loomine - üks mobiilile, teine tavalisele brauserile.